陳淑莊有冇諗過又去德國申請難民政治庇護？

以佢嘅porfolio, 震憾力一定大過黃台仰
而且國際影響力都唔會細

以佢性格唔會

左膠唔會咁做
佢地想感動支共

不能同意更多

佢地仲停留係甘地果種模式
問題係人地對家係英國人
你對家係支那人